日本大阪道頓堀夾公仔黑店

話說19/6係道頓崛到見到間夾公仔既店

呢個係其中一個係河邊既門口

正門唔記得影，不過正門都有啲旗仔，寫左咩歡迎中國人同韓文既歡迎韓國人

我同朋友都走左入去睇
有個阿叔（會一日帶眼鏡一日唔帶）就派左張送多一舖既卷俾我地
而我個朋友就見到佢想要既公仔好興奮
咁於是就去試下
點知咁就中伏……
我地科左好多金，應該都有4,5千yen都夾唔到
阿叔就不停地加碼話送多啲公仔俾我地，一野中就送左七八隻
咁於是就再睇下夾唔夾到
咁岩遇到一班（五個）男仔，佢地見到我地夾唔到都科左啲金幫手
不過搞到佢地都一齊中伏，走既時候都冇講sorry…
最後我地兩班人應該有科左成過萬yen都夾唔到…
好彩收左手，後尾上網睇到有巴打中過伏……

雖然我地都有啲on9,我同朋友都只係想提醒如果大家黎緊去大阪心齋橋個頭都玩夾公仔就要小心唔好再去呢間

推介去round1夾，利伸唔係打手
我地第二日去用4 5百yen已經夾到一隻大公仔

黎緊年尾會去
留名

淨係會去sega夾公仔

不嬲都係去sega round1

課金同科水都聽過
科金真係第一次

正想講

夾唔到話人黑

樓豬中國人

namco taito

台灣講法？
Btw 除左樓豬夾唔到之外睇唔出有邊到黑店法

今日先係大阪返嚟

係大路d既鋪
個職員見你夾極都夾唔到
會整到勁易比你夾
什至會直程開機拎隻比你

屌你咁撚大間Sega唔去

你情我願何來黑店？

格嚟post話一皮港紙都夾唔到就話啫
呢個一皮yen嘅話我都未見到黑店個位係邊

不如樓豬post埋上網睇到果幾個經歷嚟睇下

自尾廢又要屈人
人地送張卷比你玩多次都要話人黑

去電電城啦 有幾間良心企業